【🌋樓爆2018】兩球等跌八成繼續等😵青山道單幢竟四年賣貴四球

【17年貨尾】菁盈雅軒354呎連天台戶4年貴4球 折實售750萬
15小時前8.3K
即時財經

菁盈雅軒354呎連天台戶折實售750萬。

樓齡17年，由美利投資發展，位於長沙灣青山道的單幢盤菁盈雅軒，於2014至2016年間分批出售貨尾單位，該盤最新將其中一伙連天台戶貨尾加價，4年間貴「4球」，加幅達83%。

一手住宅銷售網顯示，菁盈雅軒28樓B室，實用面積354方呎，連249方呎天台，2房間隔，單位於2014年5月首度推出，當時定價480萬元，呎價只是13,559元。發展商突然將單位定價加至880萬元，呎價24,859元，即4年間貴了400萬元，加幅83%。提供最高85.25%樓價折扣，折實750.2萬元，呎價21,192元。惟發展商暫未將單位推出銷售安排。

成交紀錄冊顯示，單位由2014至今，售出13伙，套現約7,355萬元。

記者 陳寶恩

淡淡呢